%
% Template Laporan Skripsi/Thesis 
%
% @author  Andreas Febrian, Lia Sadita 
% @version 1.03
%
% Dokumen ini dibuat berdasarkan standar IEEE dalam membuat class untuk 
% LaTeX dan konfigurasi LaTeX yang digunakan Fahrurrozi Rahman ketika 
% membuat laporan skripsi. Konfigurasi yang lama telah disesuaikan dengan 
% aturan penulisan thesis yang dikeluarkan UI pada tahun 2008.
%

%
% Tipe dokumen adalah report dengan satu kolom. 
%
\documentclass[12pt, a4paper, onecolumn, oneside, final]{report}

% Load konfigurasi LaTeX untuk tipe laporan thesis
\usepackage{uithesis}
\usepackage{listings}
% Load konfigurasi khusus untuk laporan yang sedang dibuat
\input{laporan_setting}
% Daftar pemenggalan suku kata dan istilah dalam LaTeX
\include{hype.indonesia}
% Daftar istilah yang mungkin perlu ditandai 
\input{istilah}

% Awal bagian penulisan laporan
\begin{document}
%
% Sampul Laporan
\include{sampul}

%
% Gunakan penomeran romawi
\pagenumbering{roman}

%
% load halaman judul dalam
%\addChapter{HALAMAN JUDUL}
%\include{judul_dalam}

%
% setelah bagian ini, halaman dihitung sebagai halaman ke 2
\setcounter{page}{2}

%
% load halaman pengesahan
%\addChapter{LEMBAR PERSETUJUAN}
%\include{pengesahan}
%
% load halaman orisinalitas 
%\addChapter{LEMBAR PERNYATAAN ORISINALITAS}
%\include{orisinal}
%
%
%\addChapter{LEMBAR PENGESAHAN}
%\include{pengesahan_sidang}
%
%
%\addChapter{\kataPengantar}
%\include{pengantar}
%
%
%\addChapter{LEMBAR PERSETUJUAN PUBLIKASI ILMIAH}
%\include{persetujuan_publikasi}
%
% 
%\addChapter{ABSTRAK}
%\include{abstrak}
%
%
%\include{abstract}

%
% Daftar isi, gambar, dan tabel
%
\tableofcontents
\clearpage
\listoffigures
\clearpage
\listoftables
\clearpage

%
% Gunakan penomeran Arab (1, 2, 3, ...) setelah bagian ini.
%
\pagenumbering{arabic}

%
%
%
\include{bab1}
\include{bab2}
\include{bab3}
\include{bab4}
%\include{bab5}
%\include{bab6}
\include{kesimpulan}

%
% Daftar Pustaka
\include{pustaka}

%
% Lampiran 
%
\begin{appendix}
	\include{lampiran}
\end{appendix}

\end{document}